覺唔覺用黑人emoji嘅人好咸濕？

利申🙋🏻‍♀️用開白人💁🏻‍♀️😁💓

falling down

👮🏿👮🏿👮🏿👮🏿👮🏿👮🏿👮🏿👮🏿👮🏿👮🏿👮🏿👮🏿👮🏿👮🏿

非洲大腸

會地震

👀🙇🏻‍♀️🙏🏻

唔好再膠d

你望一望自己個名
再諗下好無咁衰

頭痛

衰嘢總係開口中

好嘢嚟㗎！

咩2c

戇鳩仔先用黑人

🧠🤯💥

👌🏻

歧視

歧視戇鳩仔定黑人

歧視你

？？？

我唔信

∵ 戇鳩仔=我
∴你歧視黑人

👷🏿‍♂️

on9moon

痴線 條仔好sweet💆🏿‍♂️

冧到肉麻🥶

🙆🏿‍♂️🙆🏿‍♂️🙆🏿‍♂️🙆🏿‍♂️
點解用黑人會咸濕？

屌你老母

廢po上左熱門
Nine

係咪on9 咁都熱門

真係黑警

🙎🏿‍♂️🙎🏿‍♂️🙎🏿‍♂️🙎🏿‍♂️🙎🏿‍♂️
🙎🏼‍♀️

連囝特別關照你

呢排連登好多網軍
一日開幾十個膠post去上熱門

計埋樓豬，我block 左4個了

講到好似我想上熱門咁
你班人唔係最叻叫人起底先？
起吓就知我唔係依排已經狂開post啦

你班人？

連登手足會用呢啲字眼？

sor 我同推拉師熱門狗唔係手足

希望我喺4個裏面[black]😌[/black]

🖕🏿👮🏿‍♂️

黃色經濟圈的障礙

去上熱門
語句不通喎
莫非你先係共匪派落嚟滲透嘅3毛
用紅色大字 公信力+5

笑撚到仆街
cc台又多一個skill

@看天上的星 出動咬佢！！！神犬！

好撚煩 紅色超大就啱晒咁 咁大個人仲玩捉字蝨
真係唔該無腦無獨立思考嘅快手block我由我單機發癲
順便叫admin bam鳩晒其他台唔好出現喺熱門否則當網軍論

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

咁用黃人係咩人

你班人 係講緊你呢班一碌鳩打沉一船人嗰班人呀
醒未呀柒頭
香港而家抗爭緊有邊個唔知
咁我問返你
咁你叫本身喺連登派開膠嘅去邊到喘息？
我都忍左好撚耐唔派
你個撚樣而家喺到分化真手足？
連登手足會玩分化？
你...唔撚通你個老母係

我真係用開

樓主一睇就知係五毛帶風向
成日吹風其他台唔好上熱門
搞到連登俾大量五毛開post搞亂熱門
樓主啲post再上熱門我真係對呢場運動死心
最後 光復香港 時代革命

熱門呢個分唇本身就係邊個post多人討論就會上到
其他行動post多人討論嘅話點會上唔到
我唔係主張緊快樂抗爭
但你呢種撚樣係又奶唔係又拉
成個分化撚咁
真係好撚想嘔
或者你先係共諜

之前試過俾人話起底咁多膠post實係港豬我真係屌佢老母你睇吓我幾撚時有喺有行動嗰陣發癲
反而啲冷氣軍師睇住live十鳩幾個post咁指揮就做咗好多嘢
開post自爆又屌自爆 唔開post自爆又屌港豬

屌你老母 用紅色大字就最有公信力

做咗 有叫朋友簽🙇🏻‍♀️

唔好再推 好煩

拉

樓主是無辜的

🧑🏿‍🦲🧑🏿‍🦲🧑🏿‍🦲🧑🏿‍🦲🧑🏿‍🦲👱🏻‍♀️

屌那星愈諗愈嬲 我好早期都有喺cc台開吓post但見自己1999就費事開留返有條理ching開再推我覺得有用嗰啲post 再者我已經不推文你話我專登谷上去就話啫屌你老母咁都上熱門關我撚事屌

啱呀
嗰句兄弟爬山 各自努力
套用喺6月前嘅連登其實好fit
每個user都有自己嘅特色野po上嚟
有共鳴有話題嘅就會上到熱門
雖然都會比人屌
但唔會一嚟就比人紅色大字屌分化撚 紅軍 五毛
你憑咩確定開膠post嘅就唔係手足
冇飲過雞尾酒
下下都紅色大字奶奶奶玩分化
想抺殺連登既有獨特派膠文化嘅你似乎更加似共匪喎清

下！？ 我都是無辜的

有時唔可以比班冷氣軍師 呀 Sor 可能或者係前線勇武但一路reply住連登一路抗爭緊又同時搞緊分化嘅奶奶奶太撚獨大
咁樣同違背三權分立主義嘅本質基本上冇乜撚野咩分別
你要記得上得連登嘅有好多都係中學雞
長年累月行動post搞到好似每月一篇咁係會疲倦
我就唔撚信幾個鳩post嘅能力足以令運動崩潰
適當嘅鳩post係有助放鬆心情架屌你老母
你估人人都好似扑縮咁撚有錢去寒國
咁你叫本身喺連登開鳩post同睇鳩post嗰班人去邊
啱唔啱聽先屌你個奶咪

Pussy

⬛️◾️◼️⚫️▪️♠️♣️🏴🖤🔌🎥📞🕋♟🎧🎼tube🎱

下

冇人拉嘅

奶呀

奶啦 仲唔奶

奶邊？

我係推推囝

你係咪跌咗嘢？